title: ArgoUML
logo: ../images/fichas/ArgoUML/logo.png
website: http://argouml.tigris.org/
website_es: 
licenses:
  - name: Eclipse Public License
    url: https://es.wikipedia.org/wiki/Eclipse_Public_License
myapps: true
source: http://argouml.tigris.org/source/browse/argouml/trunk/src/
installs:
  - name: Instrucciones de instalación (en inglés)
    url: http://argouml-stats.tigris.org/documentation/quickguide-0.32/
tutorials:
  - name: Videotutorial
    url: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1FOYmrrT6nzl7J54_SnkbwwoFM4RiaaA
    kind: video
  - name: Otro Videotutorial
    url: https://www.youtube.com/playlist?list=PLljyuegIcLU3YnUt2y2IciS7-vF9UzSir
    kind: video
others:

screenshots:
  - name: Gimp en funcionamiento (captura)
    file: captura.png
    
date: 2019-03-15

Es una herramienta para la modelizacion de programas mediante diagramas, fundamentalmente UML. Tiene implementados los recursos necesarios para realizar casos de uso, diagramas de secuencia, de estados, de actividad, de clases...
